文宣組快入！！！！！！

$0.5 大量出現

解決方法： 入$0.5 既wall 睇下有冇個人相或家庭相，有就貼返出去$0.5 留言下面，分享比大家睇睇

快啲合力喺各大深藍網行動啦，推到上頂先

解散警隊 刻不容緩
我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

【教學】將Facebook/Youtube 影片文宣轉換成Twitter 文宣

1. 註冊Twitter 帳號。
2. 找到要post 上Twitter 的影片。
3. 複制facebook影片連結貼上到以下網頁 (需要登入及縛定Twitter 帳戶， facebook影片分享必需是公開)。

4. 等待轉換時輸入英文標題，及加上 #chinazi 等 hash tag。
5. 選擇發佈至 Twitter。

6. 【重要】我諗大家嘅Twitter應該都冇乜人follow, 記得copy自己Twitter post 嘅link, 然後貼上到名人的Twitter post 上！

我做咗幾日已經多咗好多外國人睇，甚至開始有支那打手過黎留言。

快啲幫幫手